今日我特登睇左半個鐘CCTVB

睇左三次麻廣告時間
分別有個極長既御藥堂
百歲山殘體
海通
必利痛
政府廣告
其他全部無線自己節目

加油

好開心

一齊賀下佢

繼續努力

唔可以比佢停，今年要繼續令佢蝕錢

加油

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推